帝濠桑拿中

又call g?

有冇去過波士芬蘭浴（唔知執左未）

冇 利澳就有

幾錢

利澳好能貴

幾時去

我仲未整回鄉證on9

上海 3500

d女正嗎？

Nba球星都幫襯過

蓋寶寶

又唔帶埋我

依家澳門桑拿d女最正係咪18同利澳

18

咁利澳硬件設施係幾尾機

未整你講經呀畜生

賽車又咪搵班桑拿妹出黎 同一班人

18宜家係唔係都係要同人鬥快搶女？

蓋清有錢到

又去同james奔搞gay?